Well hello there, and welcome to SET OPERATIONS.
Let's play around with sets and a few operations on them.
1. Valid set names only: SETA, SETB, SETC, SETD, SETE, SETF.
2. Valid opertaions only: read_set, print_set, union_set, intersect_set, sub_set.
3. Valid range of numbers: 0-127 inc.
4. To perform read_set, input as follows:
read_set <setname>,<number>,...,<number>,-1 <ENTER>
Example: read_set SETA, 12, 13 ,14 ,-1
5. To perform print_set, input as follows:
print_set <setname><ENTER>
Example: print_set SETA
6. To perform union/intersect/sub_set, input as follows:
<operation> <setname1>,<setname2>,<setname3><ENTER>
Example: intersect_set SETB, SETF, SETD
NOTE: the same set can be used twice or 3 times in uni/inter/sub operations.
7. To quit: stop<ENTER>


~prompt: 
input:  read_set SETA, 45, 23, 6, 7, 4, 3, 75 ,45, 34, -1
output: Done!


~prompt: 
input:  read_set SETB, 5, 4, 3, 2, 78, 45, 43, -1
output: Done!


~prompt: 
input:  read_set SETC,100,105,101,103,104,-1
output: Done!


~prompt: 
input:  read_set SETD, -1
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETA
output: SETA:  3  4  6  7  23  34  45  75 


~prompt: 
input:  print_set SETB
output: SETB:  2  3  4  5  43  45  78 


~prompt: 
input:  print_set SETC
output: SETC:  100  101  103  104  105 


~prompt: 
input:  print_set SETD
output: SETD: This set is empty.


~prompt: 
input:  print_set SETE
output: SETE: This set is empty.


~prompt: 
input:  read_set	SETC , 110 , 111, 112 , -1
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETC
output: SETC:  110  111  112 


~prompt: 
input:  union_set SETA, SETB, SETD
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETD
output: SETD:  2  3  4  5  6  7  23  34  43  45  75  78 


~prompt: 
input:  intersect_set SETA, SETB, SETE
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETE
output: SETE:  3  4  45 


~prompt: 
input:  sub_set SETA, SETB, SETF
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETF
output: SETF:  6  7  23  34  75 


~prompt: 
input:  intersect_set SETA, SETC, SETD
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETD
output: SETD: This set is empty.


~prompt: 
input:  union_set SETB, SETB, SETE
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETE
output: SETE:  2  3  4  5  43  45  78 


~prompt: 
input:  intersect_set SETB, SETA, SETB
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETB
output: SETB:  3  4  45 


~prompt: 
input:  union_set SETA, SETC, SETC
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETC
output: SETC:  3  4  6  7  23  34  45  75  110  111  112 


~prompt: 
input:  sub_set SETC,SETC,SETC
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETC
output: SETC: This set is empty.


~prompt: 
input:  union_set  SETF  , SETC , SETF
output: Done!


~prompt: 
input:  print_set SETF
output: SETF:  6  7  23  34  75 


~prompt: 
input:  stop
output: Bye bye
